iphone x 自動重新開機

今日無啦啦部機就自動重新開機,
loop左3,4次先開到一次, 之後一陣又黎過
而家熄左電腦, 之後開返就覺得個mon d色有少少問題. 太淺唔光,
之前部ip7又係咁自動重新開機, 之後check話死底板就玩完左,
有冇人部ipx都試過咁? 用左3個月到

Push

你睇返成段嘢明唔明自己講咩？